% !TeX root = ../presentation.tex

\subsection{Die minimalen Nicht-\stgren{} mit maximal 10 Knoten}
\begin{frame}
    \frametitle{}
    \only<1>{
    \begin{center}
        \tiny
        \begin{tabular}{lrrrrrrrrrrrr}
            \toprule
            $\mathbf{n}$                        &~~ \textbf{8}	 &~~ \textbf{9}	&~~ \textbf{10}	&~~ \textbf{11}    &~~   \textbf{12}\\ \midrule
            Anzahl min. $\nonstickRn{}$-Graphen	&~~ 1            &~~ 0 &~~ 8 &~~ 24 &~~ 218\\ \bottomrule
        \end{tabular}
    \end{center}
    }
    \only<2->{
    
        \input{parts/minimal-table}
    }
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{}
    \begin{lemma}
        Sei $G = (V,E)$ ein \stgr{} und $W \subseteq V$. Dann ist $G[W]$ ein \stgr{}.
    \end{lemma}
    \pause
    $G$ ist \stgr{} $\Rightarrow$ Jeder induzierte Teilgraph hat \stickrep{}, die erweiterbar ist. \\[0.5cm]
    \pause
    Es gibt induzierten Teilgraph, so dass keine \stickrep{} erweiterbar ist $\Rightarrow$ $G$ ist Nicht-\stgr{}\\[0.5cm]
    \pause

    Methode für Beweise, dass Graph nicht \stgr{} ist? \pause Ja, wenn induzierter Teilgraph wenige \stickrep{en} besitzt. 
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{\stgren{} mit eindeutiger \stickrep{}}
    \begin{center}
            \begin{tikzpicture}[scale=0.5, every node/.style={scale=0.6}]
        \begin{scope}[xshift=8cm, scale=0.6]
            \begin{gridPartial}{11}{1,2,3,4,5,7,8,9,10,11}
                \stickConnect{1}{11}
                \stickConnect{2}{5}
                \stickConnect{7}{10}
                \stickUp{3}{1}
                \stickRight{9}{11}
                \stickRight 4 6
                \stickUp{8} 6
                \draw[dashed]   (6,4) -- (6,5.5)
                                (8,6) -- (6.5,6);
                \node at (6,9) {$C_n$};
            \end{gridPartial}
        \end{scope}

        \begin{scope}[xshift=-6cm, scale=1]
            \begin{gridComplete}{6}
                \stickConnect 1 6
                \stickConnect 2 5
                \stickUp 3 1
                \stickRight 4 6
                \node at (3,5) {$C_6$};
            \end{gridComplete}
        \end{scope}

        \begin{scope}[xshift=1cm, scale=0.75]
            \begin{gridComplete}{8}
                \stickConnect 1 8
                \stickConnect 2 5
                \stickConnect 4 7
                \stickUp 3 1
                \stickRight 6 8
                \node at (5,7) {$C_8$};
            \end{gridComplete}
        \end{scope}
    \end{tikzpicture}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.5, every node/.style={scale=0.6}]
        \node at (2,-5) {Mundgraph $\M$};
        \begin{scope}[scale=0.5, xshift=-12cm, yshift=-7.5cm]
            \GraphInit[vstyle=Simple]
            \node[usual, orange] (vl) at (0.00,0.00){};
            \node[usual] (al) at (3.00,3.00){};
            \node[usual] (ar) at (9.00,3.00){};
            \node[usual] (bl) at (3.00,0.00){};
            \node[usual] (br) at (9.00,0.00){};
            \node[usual] (cl) at (3.00,-3.00){};
            \node[usual] (cr) at (9.00,-3.00){};
            \node[usual, orange] (vr) at (12.0,0.00){};
            
            \draw (vl) -- (al);
            \draw (vl) -- (bl);
            \draw (vl) -- (cl);
            \draw (al) -- (ar);
            \draw (bl) -- (br);
            \draw (cl) -- (cr);
            \draw (vr) -- (ar);
            \draw (vr) -- (br);
            \draw (vr) -- (cr);
        \end{scope}
        \begin{scope}[scale=0.75]
            \begin{gridComplete}{8}
                \stickConnect{1}{8}
                \stickConnect{2}{7}
                \stickConnect{3}{6}
                \stickUp[orange]{4}{1}
                \stickRight[orange]{5}{8}
                %\anchorLabel{4}{$x$}
                %\anchorLabel{5}{$y$}
                \gridCorrect 8
            \end{gridComplete}
        \end{scope}
    \end{tikzpicture}
    \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{Satz}
    Jeder Kreisgraph mit gerader Knotenanzahl hat eine eindeutige \stickrep{}.
\end{Satz}
\textit{Beweis:} Konstruktiv, Ausnutzung der Knotentransitivität...
\begin{Satz}
    Der Mundgraph $\M$ hat eine eindeutige \stickrep{}.
\end{Satz}
\pause
\begin{definition}
    Ein Graph $G=(V,E)$ heißt \textbf{knotentransitiv}, falls es zu je zwei Knoten $u,v \in V$ einen Automorphismus $f: V \to V$ gibt mit $f(u) = v$.
\end{definition}

\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{}
    \input{parts/minimal-table}
    

\end{frame}

\subsection{Order Dimension}

\begin{frame}
    \frametitle{Posets \cite{Posets}}
    \begin{definition}
        Ein \textbf{Poset} $\mathcal P = (P, \reli P)$ besteht aus einer Menge $P$ und einer binären, irreflexiven, transitiven Relation $\reli P$ auf $P$.
    \end{definition}
    \pause
    $a \reli P b$ für $a, b \in P \Rightarrow$ $a$ und $b$ sind \textbf{vergleichbar}, $a$ ist Vorgänger von $b$.
    \pause
    \begin{definition}
        Seien $\mathcal P = (P, \reli P)$ und $\mathcal L = (L, \reli L)$ Posets.\\ 
        $\mathcal L$ heißt \textbf{lineare Erweiterung} von $\mathcal P$, falls $L=P$ und $\reli P \subseteq \reli L$.\\
        $\mathcal L$ heißt \textbf{lineare Ordnung}, falls je zwei Elemente von $L$ vergleichbar sind. 
    \end{definition}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Die Dimension von Posets}
    \begin{definition}
        Seien $\mathcal P_1 = (P, \rel_1)$ und $\mathcal P_2 = (P, \rel_2)$ zwei Posets über der selben Menge $P$.\\
        $\mathcal P_1 \cdot \mathcal P_2 := (P, \rel_1 \cap \rel_2)$ heißt \textbf{Schnitt} von $\mathcal P_1$ und $\mathcal P_2$. Analog ist $\prod_{i=1}^k \mathcal P_i$ der Schnitt endlich vieler Posets $\mathcal P_1, \ldots, \mathcal P_k$.
    \end{definition}
    \pause
    \begin{definition}
        Eine Familie $\mathcal R = \{\mathcal L_1, \ldots, \mathcal L_k\}$ linearer Ordnungen \textbf{realisiert} ein Poset $\mathcal P$, falls $\mathcal P = \prod_{\mathcal L \in \mathcal R} \mathcal L$
    \end{definition}
    \pause
    \begin{definition}
        Die \textbf{Dimension} $\dim(\mathcal P)$ ist die \textit{kleinste} Zahl $k$, sodass ein Realisierer  $\mathcal R = \{\mathcal L_1, \ldots, \mathcal L_k\}$ von $\mathcal P$ existiert.
    \end{definition}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Von Posets zu bipartiten Graphen}
    Was hat das mit \stgren{} zu tun? \pause 
    \begin{definition}
        Für ein Poset $\mathcal{P} = (P,\rel)$  ist der Vergleichbarkeitsgraph $G(\mathcal P) = (V,E)$ definiert durch:
        \begin{align*}
            V &= P\\
            \text{und}~ E &= \menge{\{a,b\}}{a \rel b \vee b \rel a}\text{.}
        \end{align*}
    \end{definition}
    \pause W. Trotter et al.: $G(\mathcal P_1) = G(\mathcal P_2) \Rightarrow \dim(\mathcal P_1) = \dim(\mathcal P_1)$\\
    \only<4>{
    \begin{center}
        \begin{tikzpicture}[every node/.style={scale=0.8}]
            \begin{scope}[scale=0.7]
                \node[usual, green , label=below:$a_1$] (a1) at (0,0)   {};
                \node[usual, green , label=below:$a_2$] (a2) at (1,0)   {};
                \node[usual, green , label=below:$a_3$] (a3) at (2,0)   {};
                \node[usual, blue, label=above:$b_1$] (b1) at (0,1.5) {};
                \node[usual, blue, label=above:$b_2$] (b2) at (1,1.5) {};
                \node[usual, blue, label=above:$b_3$] (b3) at (2,1.5) {};
                \draw
                (a1) -- (b1)
                (a1) -- (b2)
                (a2) -- (b1)
                (a3) -- (b2)
                (a3) -- (b3);

                \node at (3,0.75) {$\rightarrow$};
                \node at (-1,0.75) {$G$};
            \end{scope}
            \begin{scope}[xshift=3cm, scale=0.7]
                \node (a1) at (0,0) {$a_1$};
                \node (a2) at (1,0) {$a_2$};
                \node (a3) at (2,0) {$a_3$};
                \node (b1) at (0,1.5) {$b_1$};
                \node (b2) at (1,1.5) {$b_2$};
                \node (b3) at (2,1.5) {$b_3$};
                \draw
                (a1) -- (b1)
                (a1) -- (b2)
                (a2) -- (b1)
                (a3) -- (b2)
                (a3) -- (b3);
    
                \draw[green, thick] (1,0) ellipse (1.35cm and 0.5cm) ;
                \node[green] (A) at (2.6,0.3) {\textbf{$A$}};
                \draw[blue, thick] (1,1.5) ellipse (1.35cm and 0.5cm) ;
                \node[blue] (B) at (2.6,1.2) {\textbf{$B$}};
            \end{scope}
            \begin{scope}[xshift=6cm, scale=0.7]
                \node (a1) at (0,1.5) {$a_1$};
                \node (a2) at (1,1.5) {$a_2$};
                \node (a3) at (2,1.5) {$a_3$};
                \node (b1) at (0,0) {$b_1$};
                \node (b2) at (1,0) {$b_2$};
                \node (b3) at (2,0) {$b_3$};
                \draw
                (a1) -- (b1)
                (a1) -- (b2)
                (a2) -- (b1)
                (a3) -- (b2)
                (a3) -- (b3);
    
                \draw[blue, thick] (1,0) ellipse (1.35cm and 0.5cm) ;
                \node[blue] (A) at (2.6,0.3) {\textbf{$B$}};
                \draw[green, thick] (1,1.5) ellipse (1.35cm and 0.5cm) ;
                \node[green] (B) at (2.6,1.2) {\textbf{$A$}};

                \node at (3,0.75) {$\Q G$};
            \end{scope}
        \end{tikzpicture}
    \end{center}
    }
    \only<5>{
        \begin{definition}
            Die \textbf{Order Dimension} $\dim(G)$ eines bipartiten Graphen $G$ ist definiert als $\dim(G) := \dim(\Q G)$.
        \end{definition}
    }
\end{frame}

\begin{frame}
    %\frametitle{Die Order Dimension von Stick-Graphen}
    \begin{Satz}[Chaplick, Felsner, Hoffmann \& Wiechert \cite{GigDim}]
        Sei $G$ ein \stgr{}. Dann gilt $\dim(G) \leq 3$.
    \end{Satz}
    \pause
    \alt<3>{
        \begin{tikzpicture}[scale=0.7]
            \begin{gridComplete}{5}
                \newcommand{\PAD}{1.5}
                \newcommand{\OFF}{1}
                \stickRight[red] 1 {5.7}
                \stickRight 2 {4.2}
                \stickRight 3 {5.2}
                \stickUp 4 {0.3}
                \stickUp[red] 5 {0.8}
                \segmentsWider 5 {\PAD}{\OFF}
                \anchorLabel[-0.2cm] 1 {$A$}
                \anchorLabel[-0.2cm] 2 {$B$}
                \anchorLabel[-0.2cm] 3 {$C$}
                \anchorLabel[-0.2cm] 4 {$a$}
                \anchorLabel[-0.2cm] 5 {$b$}
                
                
                \node (A1) at (1,1)  {};
                \node (B1) at (2,2) {};
                \node (C1) at (3,3) {};
                \node (a1) at (4.00,4.00) {};
                \node (b1) at (5.00,5.00) {};
                \node (A2) at (6,1) {};
                \node (B2) at (4.5,2) {};
                \node (C2) at (5.5,3) {};
                \node (a2) at (4,0) {};
            \node (b2) at (5,0.5) {};
            \node (X1) at (1,1-\PAD) {};
            \node (X2) at (2,1-\PAD) {};
            \node (X3) at (3,1-\PAD) {};
            \node (X4) at (4,1-\PAD) {};
            \node (X5) at (5,1-\PAD) {};
            \node (Y1) at (5+\PAD, 0) {};
            \node (Yb) at (5+\PAD, 0.5) {};
            \node (Y2) at (5+\PAD, 1) {};
            \node (Y3) at (5+\PAD, 2) {};
            \node (Y4) at (5+\PAD, 3) {};
            \node (Z1) at (4.00, 5+\PAD) {};
            \node (Z2) at (4.5, 5+\PAD) {};
            \node (Z3) at (5.00, 5+\PAD)  {};
            \node (Z4) at (6, 5+\PAD) {};
            \node (ZC) at (5.5, 5+\PAD) {};
            
            \draw[dotted, green, very thick]
            (A1.center) -- (X1.center)
            (B1.center) -- (X2.center)
            (C1.center) -- (X3.center)
            (a2.center) -- (X4.center)
            (b2.center) -- (X5.center);
            
            \draw[dotted, blue, very thick]
            (a2.center) -- (Y1.center)
            (b2.center) -- (Yb.center)
            (A2.center) -- (Y2.center)
            (B2.center) -- (Y3.center)
            (C2.center) -- (Y4.center);
    
            \draw[dotted, orange, very thick]
            (a1.center) -- (Z1.center)
            (B2.center) -- (Z2.center)
            (b1.center) -- (Z3.center)
            (A2.center) -- (Z4.center)
            (C2.center) -- (ZC.center);
    
            \node[label=\textcolor{red}{$A$}, above=0.25 of X1]{};
            \node[label=$B$, above=0.25 of X2]{};
            \node[label=$C$, above=0.25 of X3]{};
            \node[label=$a$, above=0.25 of X4]{};
            \node[label=\textcolor{red}{$b$}, above=0.25 of X5]{};
            
            \node[right=0.1 of Y1]{$a$};
            \node[right=0.1 of Yb]{\textcolor{red}{$b$}};
            \node[right=0.1 of Y2]{\textcolor{red}{$A$}};
            \node[right=0.1 of Y3]{$B$};
            \node[right=0.1 of Y4]{$C$};
            
            \node[below=-0.01 of Z1]{$a$};
            \node[below=0.1 of Z2]{$B$};
            \node[below=0.1 of Z3]{\textcolor{red}{$b$}};
            \node[below=0.1 of Z4]{\textcolor{red}{$A$}};
            \node[below=0.1 of ZC]{$C$};
            
            \node[orange] at (1,6) {$\mathbf{\Llr}$};
            \node[green] at (6,-1) {$\mathbf{\Lrl}$};
            \node[blue] at (7,5) {$\mathbf{\Ltb}$};
        \end{gridComplete}
    \end{tikzpicture}
    }
    {
    \begin{tikzpicture}[scale=0.7]
        \begin{gridComplete}{5}
            \newcommand{\PAD}{1.5}
            \newcommand{\OFF}{1}
            \stickRight 1 {5.7}
            \stickRight 2 {4.2}
            \stickRight 3 {5.2}
            \stickUp 4 {0.3}
            \stickUp 5 {0.8}
            \segmentsWider 5 {\PAD}{\OFF}
            \anchorLabel[-0.2cm] 1 {$A$}
            \anchorLabel[-0.2cm] 2 {$B$}
            \anchorLabel[-0.2cm] 3 {$C$}
            \anchorLabel[-0.2cm] 4 {$a$}
            \anchorLabel[-0.2cm] 5 {$b$}
            
            
            \node (A1) at (1,1)  {};
            \node (B1) at (2,2) {};
            \node (C1) at (3,3) {};
            \node (a1) at (4.00,4.00) {};
            \node (b1) at (5.00,5.00) {};
            \node (A2) at (6,1) {};
            \node (B2) at (4.5,2) {};
            \node (C2) at (5.5,3) {};
            \node (a2) at (4,0) {};
        \node (b2) at (5,0.5) {};
        \node (X1) at (1,1-\PAD) {};
        \node (X2) at (2,1-\PAD) {};
        \node (X3) at (3,1-\PAD) {};
        \node (X4) at (4,1-\PAD) {};
        \node (X5) at (5,1-\PAD) {};
        \node (Y1) at (5+\PAD, 0) {};
        \node (Yb) at (5+\PAD, 0.5) {};
        \node (Y2) at (5+\PAD, 1) {};
        \node (Y3) at (5+\PAD, 2) {};
        \node (Y4) at (5+\PAD, 3) {};
        \node (Z1) at (4.00, 5+\PAD) {};
        \node (Z2) at (4.5, 5+\PAD) {};
        \node (Z3) at (5.00, 5+\PAD)  {};
        \node (Z4) at (6, 5+\PAD) {};
        \node (ZC) at (5.5, 5+\PAD) {};
        
        \draw[dotted, green, very thick]
        (A1.center) -- (X1.center)
        (B1.center) -- (X2.center)
        (C1.center) -- (X3.center)
        (a2.center) -- (X4.center)
        (b2.center) -- (X5.center);
        
        \draw[dotted, blue, very thick]
        (a2.center) -- (Y1.center)
        (b2.center) -- (Yb.center)
        (A2.center) -- (Y2.center)
        (B2.center) -- (Y3.center)
        (C2.center) -- (Y4.center);

        \draw[dotted, orange, very thick]
        (a1.center) -- (Z1.center)
        (B2.center) -- (Z2.center)
        (b1.center) -- (Z3.center)
        (A2.center) -- (Z4.center)
        (C2.center) -- (ZC.center);

        \node[label=$A$, above=0.25 of X1]{};
        \node[label=$B$, above=0.25 of X2]{};
        \node[label=$C$, above=0.25 of X3]{};
        \node[label=$a$, above=0.25 of X4]{};
        \node[label=$b$, above=0.25 of X5]{};
        
        \node[right=0.1 of Y1]{$a$};
        \node[right=0.1 of Yb]{$b$};
        \node[right=0.1 of Y2]{$A$};
        \node[right=0.1 of Y3]{$B$};
        \node[right=0.1 of Y4]{$C$};
        
        \node[below=-0.01 of Z1]{$a$};
        \node[below=0.1 of Z2]{$B$};
        \node[below=0.1 of Z3]{$b$};
        \node[below=0.1 of Z4]{$A$};
        \node[below=0.1 of ZC]{$C$};
        
        \node[orange] at (1,6) {$\mathbf{\Llr}$};
        \node[green] at (6,-1) {$\mathbf{\Lrl}$};
        \node[blue] at (7,5) {$\mathbf{\Ltb}$};
    \end{gridComplete}
\end{tikzpicture}
    }

    
\end{frame}



\subsection{Eine unendliche Familie von Nicht-\stgren{}}

\begin{frame}
    \frametitle{}
    \input{parts/minimal-table}
    

\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{}
    \begin{center}
        \begin{tikzpicture}[scale=0.8]
            \begin{scope}
                \myfamilynodes[black]{3}
                \myfamilycycle[blue, ultra thick]{3}
                \myfamilyminall[black]{3}
                \myfamilymaxall[black]{3}

                \node at (5,0.5) {\textcolor{blue}{$G$} $\rightarrow$ $\rampe G$};
            \end{scope}
            \begin{scope}[xshift=6cm]
                \myfamilynodes[black]{4}
                \myfamilycycle[blue, ultra thick]{4}
                \myfamilyminall[black]{4}
                \myfamilymaxall[black]{4}
            \end{scope}
        \end{tikzpicture}
    \end{center}
    \pause
    \begin{Satz}
        Sei $G$ ein bipartiter, nicht-inklusiver Graph mit $\dim(G) = k$. Dann gilt $\dim(\rampe G) > k$.\\ 
        
        \noindent Für die Familie von Gra\-phen $$\mathbb G := \menge{\rampe G}{G~\text{bipartit, nicht-inklusiv}, \dim (G) \geq 3}$$ gilt $\mathbb G \subset \nonstick$.
    \end{Satz}
\end{frame}

\subsection{Eine unendliche Familie von minimalen Nicht-\stgren{}}

\begin{frame}
    \frametitle{}
    \input{parts/minimal-table}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{}
    \begin{center}
        \begin{tikzpicture}[scale=0.8]
            \kronevier[yshift=0.68cm] {fill=black}
            \kronefuenf[xshift=5cm,yshift=0.68cm] {fill=black}
        \end{tikzpicture}
    \end{center}
    \pause
    Vergleichbarkeitsgraphen von bestimmten Posets (\textit{Krone} \cite{DimensionCrown}).\\
    W. Trotter: Dimension dieser beiden Kronen ist 4 $\Rightarrow$ Nicht-\stgren{}

\end{frame}

\begin{frame}
    %\frametitle{Eine unendliche Familie von minimalen Nicht-\stgren{}}
    \begin{Satz}
        Sei $G$ eine bipartite Möbiusleiter mit mindestens 10 Knoten. Dann ist $G$ ein minimaler Nicht-\stgr{}.
    \end{Satz}
    \pause
    \only<2>{
        \begin{center}
        
        \begin{tikzpicture}
            \begin{scope}[xscale=0.8]
            \node[usual,fill=orange,  label=above:$1$         ]   (1) at ( 0.00,1.00) {};
            \node[usual,fill=green,   label=below:$2$         ]   (2) at ( 0.00,0.00) {};
            \node[usual,fill=green,   label=above:$a_1$       ]  (a1) at (-1.00,1.00) {}; 
            \node[usual,fill=orange,  label=below:$\tilde a_1$] (a1T) at (-1.00,0.00) {};
            \node[usual,fill=green,   label=above:$b_1$       ]  (b1) at ( 1.00,1.00) {};
            \node[usual,fill=orange,  label=below:$\tilde b_1$] (b1T) at ( 1.00,0.00) {};
            \node[usual, label=above:$a_o$       ]  (aO) at (-2.50,1.00) {};
            \node[usual, label=below:$a_u$       ]  (aU) at (-2.50,0.00) {};
            \node[usual, label=above:$b_o$       ]  (bO) at ( 2.50,1.00) {};
            \node[usual, label=below:$b_u$       ]  (bU) at ( 2.50,0.00) {};
            \draw 
            (1) -- (2) -- (a1T) -- (a1) -- (1)
            (1) -- (b1) -- (b1T) -- (2)
            (aO) -- (aU)
            (bO) -- (bU)
            (aO) -- (bU)
            (aU) -- (bO);
            \draw[dotted] 
            (a1) -- (aO)
            (a1T) -- (aU)
            (b1) -- (bO)
            (b1T) -- (bU);
            \draw 
            (a1) -- ++(-0.5,0)
            (a1T) -- ++(-0.5,0)
            (aO) -- ++(0.5,0)
            (aU) -- ++(0.5,0)
            (bO) -- ++(-0.5,0)
            (bU) -- ++(-0.5,0)
            (b1) -- ++(0.5,0)
            (b1T) -- ++(0.5,0);
        \end{scope}
      
       
        \begin{scope}[scale=0.37, yshift=4cm, xshift=8cm]
            \begin{gridPartial}{12}{1,3,5,7,9,12}
                \stickRight[red, ultra thick] 1 {12}
                \stickRight 3 9
                \stickUp 5 1
                \stickRight 7 {12}
                \stickUp[red, ultra thick] 9 1
                \stickUp {12} 1
                \anchorLabelNode{1}{\textcolor{orange}{1}}
                \anchorLabelNode{3}{\textcolor{orange}{\tilde a_1}}
                \anchorLabelNode{5}{\textcolor{green}{a_1}}
                \anchorLabelNode{7}{\textcolor{orange}{\tilde b_1}}
                \anchorLabelNode{9}{\textcolor{green}{2}}
                \anchorLabelNode{12}{\textcolor{green}{b_1}}
        
                \draw[->, thick] (6.5,10.5) -- (4,8) node[midway, rotate=-45, below]{\tiny $a_k, \tilde a_k, a_o, a_u$};
                \draw[->, thick] (7.5,11.5) -- (10,14)node[midway, rotate=-45, below]{\tiny $b_k, \tilde b_k, b_o, b_u$};
                \gridCorrectPartial{1,3,5,7,9,12}
            \end{gridPartial}
        \end{scope}
        
        \end{tikzpicture}
    \end{center}
    }

    \only<3>{
        \begin{center}
        \begin{tikzpicture}[every node/.style={scale=0.6}]
      
        \begin{scope}[scale=1, xshift=0cm, yshift=-5cm]
            \fill[red!20!white] (-1,1) -- (-1,0) -- (0,0) -- (0,1) -- cycle;
            \fill[blue!20!white] (0,1) -- (0,0) -- (1,0) -- (1,1) -- cycle;
            \node[usual,fill=orange,  label=above:$d_2$         ]   (1) at ( 0.00,1.00) {};
            \node[usual,fill=green,   label=below:$c_2$         ]   (2) at ( 0.00,0.00) {};
            \node[usual,fill=green,   label=above:$c_1$       ]  (a1) at (-1.00,1.00) {}; 
            \node[usual,fill=orange,  label=below:$d_1$] (a1T) at (-1.00,0.00) {};
            \node[usual,fill=green,   label=above:$c_3$       ]  (b1) at ( 1.00,1.00) {};
            \node[usual,fill=orange,  label=below:$d_3$] (b1T) at ( 1.00,0.00) {};
            \node[usual,fill=orange, label=below:$d$       ]  (bU) at ( 2.50,0.00) {};
            \node[usual, fill=green, label=below:$c_k$] (aX) at (2.00,0.00){};
            \node[usual, fill=orange, label=above:$d_k$] (bX) at (2.00,1.00){};
    
    
            \draw 
            (1) -- (2) -- (a1T) -- (a1) -- (1)
            (1) -- (b1) -- (b1T) -- (2)
            (bU) -- (a1)
            (bX) -- (aX);
            \draw[dotted] 
            (b1T) -- (aX)
            (b1) -- (bX);
            
            \draw 
            (bU) -- (aX);
        \end{scope}
       
        \begin{scope}[scale=0.40]
            \begin{gridPartial}{13}{1,2,3,4,5,6,7,9,11,12,13}
                \fill[red!20!white] (3,1) -- (3,2) -- (5,2) -- (5,1) -- cycle;
                \fill[blue!20!white] (5,2) -- (5,4) -- (7,4) -- (7,2) -- cycle;
                \draw[green, dashed, very thick] (7,4) -- (9.25,4);
                \stickRight[green]{1 }{13}
                \stickRight[green]{2 }{7 }
                \stickRight[green]{4 }{7 }
                \stickRight[green, dashed]{6 }{9 }
                \stickRight[green, dashed]{11}{13}
    
                \stickUp[orange]{3 }{1 }
                \stickUp[orange]{5 }{1 }
                \stickUp[orange]{7 }{2 }
                \stickUp[orange, dashed]{9 }{4 }
                \stickUp[orange, dashed]{12}{10}
                \stickUp[orange]{13}{1 }
    
                \anchorLabelNode{1}{c_1}
                \anchorLabelNode{2}{c_2}
                \anchorLabelNode{3}{d_1}
                \anchorLabelNode{4}{c_3}
                \anchorLabelNode{5}{d_2}
                \anchorLabelNode{7}{d_3}
                \anchorLabelNode{11}{c_k}
                \anchorLabelNode{12}{d_k}
                \anchorLabelNode{13}{d}
                \gridCorrectPartial{1,2,3,4,5,6,7,9,11,12,13}
            \end{gridPartial}
            \end{scope}
        \end{tikzpicture}
    \end{center}
    }
    
\end{frame}

